南韓踢得 熱血 過日本好多

係咪畀連燈仔燈死咗

熱血出局

佛系晉級

今次真係駁唔到

16強先熱血都唔遲...

睇犯規次數就知係

死韓狗 熱血有撚用咩 未又係出唔到線

熱血出局 佛系晉級

依家關乎出線仲要求熱血
如果頭先熱血進攻唔成 俾波蘭入一球就收硬皮

以後都係支持南韓了

伊朗都熱血過佢啦，最後射側果球嗌撚左出黎

靠另一場結果搏出線

真係好熱血

熱血兀出局

令我諗起泥門對西部場波

報紙問返韓狗原來佢地以為自己入波會出線，到完埸先知都係要出局

泡狗無後顧之懮
一定登機
點同

韓仔熱血都要德國配合
學講波佬話齋
已出局的球隊無包袱多數打得好d
你睇下d沙地摩洛哥秘魯

今場波蘭踢得仲好過尋日德國

熱血係指茅方面？

最記得劉華係係賭俠1999講果句：你寧願過足癮輸，定悶悶地贏？

熱血個位係韓國打緊功夫足球?
定係半場犯規=人地3場
又或者對方無波係腳都照飛產埋去?

請問係以上邊一點呢?

所以咪出局囉